我有新提議 關於口號

我地由香港人加油到香港人反抗 之後報仇？
傻啦 我地真口號係應該要叫 香港人 冷靜！ 香港人會慣 呢個口號就大把人做到
呢個星期單單野都令人覺得係反智 荒謬
唉